2015年原來已經有黑警話市民擾亂公安！

自爆